其實連登出名已經係既定事實

其實係咪真係有人聽完譚喂豬講野之後仲覺得只要係呢到開post話係香討既人做就呃到共狗？
根本連登呢個朵好大機會連雜總都聽過
而既然連登係我地既最大同溫層
又根本改變唔到連登出左名既事實
咁點解唔嘗試拉更多既人進入呢個同溫層？
我相信只要肯落街宣傳連登（可以派啲10蚊m記卷），所有有down app既人都會慢慢變黃
不過呢樣野應該要等連仔出手

利申：無意係得到連仔批准前做任何連登宣傳行動

香討同BabyKingdom先係大台
幾次連登掃走哂啲遊行集會post，都咁多人出黎
仲有媽媽銀髮嗰啲萬人聚集，連登好似事後先有post咁

連登個個都係小妹
抗爭會殘，不了

係大陸仲上到連登